我正式宣佈，今日去茶記食野叫熱飲係窮撚

咁撚熱仲叫熱飲
2蚊凍飲錢都要慳
嚴重恥笑

出得街食野會唔會連兩蚊都比唔起？
飲唔飲涷野係個人選擇啫 有d人飲涷野會肚痛

威啦俾得起兩蚊熱水溝生水冰

所以你話香港地 賺小過錢都唔掂 比多兩蚊都可以趾高氣揚 所以依幾年都冇乜人講得地產霸權

老啦唔可以再飲咁多凍野，要養下生
你要好好珍惜放肆喪飲喪食，飲凍飲既日子啊

on9
畀錢去買啲屎水造嘅冰落杯無煲過嘅檸檬水

氣管敏感 哮喘啲人又飲凍野？你都幾撚好笑

散叫另加熱飲呢？

好多人唔飲得凍野

樓主腎虧肥毒撚

而家有d餐廳唔只加兩蚊，要加三蚊
利申 窮撚

你都on99我鍾意飲熱奶茶我唔跟你飲凍奶茶我就係窮撚?